邊條撚樣係紅隧壞車 成個紅隧口癱撚左

紅磡海底隧道往港島方向，管道內慢線有壞車阻路，非常擠塞，龍尾：培正道橋底；東九龍走廊龍尾：馬坑涌道；加士居道龍尾：渡船街天橋近碧街。
2020-10-05 HKT 07:46

聽講係巴士，已經頂埋到旺角球場

TM7037

而家仲要咁大雨

屌嚴唔嚴重
就出門，係咪要轉車？

嚴重 完全無撚郁過
係隧道口幾撚尷尬

ok咁去東隧

咁撚大雨 一齊遲到

等到停雨啱啱好

黨鐵都收皮

⚠️ 08:00 由於海底隧道往港島方向慢線封閉，以及港鐵香港站其中一個月台有壞車，預計過海交通極為繁忙，市民可考慮改用港內綫渡輪過海

邊到睇到？

交通工具三罷
渡輪準備壞船

被動式大罷

手足有料

九巴壞車

紅色暴雨警告信號現正生效，駕駛人士請保持忍讓，小心駕駛。
2020-10-05 HKT 08:05

老龍又打橫一架
Google map準備紅十字

落車啦

黨網無update

西隧口都開始塞

不了 唔搭鐵

屌！大欖都玩塞車，幾時塞到灣仔

東區海底隧道往港島方向擠塞，龍尾：觀塘繞道近麗港城。
2020-10-05 HKT 08:14

吐路港 塞到去大埔

啡十字

有冇紅隧update

西區海底隧道往香港方向，龍尾：圓方。
2020-10-05 HKT 08:15

西隧都塞
紅隧係咪會中午先通哂

紅隧口又壞多部

原來係九龍城都炒車

郁都郁唔到

嘩屌
早知wfh

香港仔塞到仆街

拖車仲未到？

慘過打風

往九龍方向都一樣塞到拉手掣

冇記錯七點前已經到咗

咁搞乜搞咁耐
利申：唔識

塞咗半個九龍，點去

隧道公司唔係有拖車架咩

我岩岩停完木廠街咋

好想落車返屋企

打蛇餅

快，黎個深紅大集會

紅雨坐船

我都塞到頭暈

痴線

我諗行雷劈落嚟應該會好驚

黎明行動

4個出入口同管道入面都塞死
拖車都要慢慢塞入去
入到去又冇位出返嚟
除非成條隧道封半個鐘

但係咁樣開返之後大家都係塞到11點

其實好易

半個鐘前都係同位置，見到前面2架巴士號數都係同我坐緊果架一樣，後面仲有一架同號數 cls

今日仲要第一日去新office
我已玩撚完

102/106條隊拉晒手制

咩叫拉手制

好撚彩見到呢個post

停晒係度唔郁

對鞋已經變乾

好撚慘

啲人仲行

今日last day 慢慢等

咁都有得相認

前面塞成點?

紅隧口塞左半個鐘 終於有人放行
同一個位郁都唔郁

唔洗返工咩

唔關巴士事
公主道塞落黎

佢哋嘅訴求嚟

兜路囉，呢個位四通八達啦

家住又一村附近，搭左兩個站已放棄落車

港島方向壞車呀

浸到上心口佢地都會照行

正常拖車拖走應該唔難
可能安全系統鎖死左部車

咪自爆

cls, 塞到每1分鐘郁1米左右

浸埋過頭都會照行，無野阻到香港人返工

行得到
即係代表水浸唔嚴重

對唔住我北上睇唔到
我岩岩先甩難

游水

我一分鐘都郁唔到一米

上連燈，認真就輸

香隧入南區又撞一架

點撚算

全港和你塞

紅隧一出唔對路
果斷西鐵轉去尖咀過海

咁大雨渡輪過海
諾曼第搶灘

岩岩報公主道又撞

紅隧往港島方向壞車
點解往九龍都塞死
坐係171成個鐘冇郁

地鐵點情況，如果OK 就落車

入南區得番鐵

個個都犯晒國安法

手足

地鐵香港站道門故障，其他冇事

西九龍公路塞乜鳩
行西隧都唔得

水浸同紅隧

行人路起晒d磚之後搵石屎填平想唔浸都難啦

無郁過

旺角舊水務局水浸

往九龍有邊日唔塞

政府出聲譴責未？

仲有巴士行山路嘅

未到富豪工程車撞私家車

八點頭都唔塞嘅

一塞車就諗起急屎個post
依加一定有人忍緊屎

Home officing

又唔會嘅

最多冇得升

南區無鐵嗰啲地方仆晒街
想搵架的士都搵咗4個字先上到車
香隧薄扶林都塞死晒

8點前唔會塞

係咪黎明行動緊？

識搭一定係搭船

出入都塞

今日仲要沙田入南區
好彩不嬲都唔搭170
唔係塞足獅隧
窩打老道
公主道
紅隧
香隧

黨鐵又贏

係

不合作運動

咁我去食早餐先

我搭108 7點半喺土瓜灣上車 而家仲塞緊北拱街

去到食lunch

馬鞍山出大圍用左個半鐘

成粒鐘 希望你係有位坐

對唔住岩岩放左兩個屁

原來咁就成功，大家要記住哩個combo

頭先塞到差啲瀨屎

廢到

好彩有位坐

住宅

和你塞?

【紅隧往港島管道內慢線有壞車】紅磡海底隧道往港島方向，管道內慢線有壞車阻路，交通癱瘓，龍尾：獅隧出口；
東九龍走廊龍尾：啟福道近MegaBox，啟德隧道實施間歇性封閉措施；
加士居道龍尾：渡船街天橋近碧街。
2020-10-05 HKT 08:46

唔係好想落車去何文田轉鐵反正公司唔chur我

咪嘈啦！手足和你塞幾成功呀！

自爆

和你塞n.0

九龍城

邊度睇

塞到調景嶺

仲要係無車到可以踩80果種
番得早都有啲著數

塞到獅隧出口

住宅位置靚喎

運豬署有app睇

佢係咪犯咗国安法

真

已經係紅隧塞咗半個鐘
幾時可以放我出黎啊

聯合道

過左8點就塞到仆街

落車行出去啦

係呀

黎明來到

真正紅隧

屎尿內循環

邊揸私家車係北角碼頭對出cut 線搞到撞巴士

屋企門口封咗條路

紅隧架嘢仲未清咩？

拉佢暴動啦

星期一又落雨咩車都收皮

和你塞

Hi Carrie

又唔係日日嘅，一星期都冇一次，8點正呢個位都未塞，遲幾分鐘就難講

我架車停左係紅隧口都等左半個鐘先放人
仲要我架車一放完人前面啲巴士先跟住放

坐巴士搞到好似坐監咁
落唔到車

清完一架仲有第架

東廊西行太古城段果到塞到痴線幾經辛苦先逃出

出門口返工嘅路只有太子道西同阿皆老街明知塞到pk唔想上車，都係同老細打定底

好笑？

咁撚大雨
食埋早餐先返office

下？

大老山獅隧頂到返馬鞍山大埔

本身我新地方遠咗 早咗出門口 應該受惠 第一日就收我皮

架黨鐵有人暈左

成個鐘終於到出口

潛水怕屈機

清左都有排搞

公主道又撞，旺角又水浸

反正都遲

馬鞍山都塞到hihi

跟住又話香隧同北碼又撞

唔使玩啦咁

公司啲仆街仲叫我地早啲出門口最早班車加班西隧都塞到閪咁

見有啲人落咗車，但畀咗$9.8，唔過海咪好蝕

紅隧往九龍點解都咁撚塞

已經塞到去大埔，可以返屋企食埋埋晏先過海

行政大樓有一架 管到內又一架
管到內果架拖緊

係咪排到上天橋

紅隧南行龍尾分別觀塘同沙田

總之你遲就唔啱啦，點解唔琴晚就返定公司過夜？

行政大樓又做乜鳩

應該去晒搭鐵啦

塞咗一個鐘，啱啱到大老山隧道口

隧道壞車8點已經開始

黃雨

大老山就算唔落雨都塞到仆街
落雨真係Rip

因為港島方向塞，咪塞埋條U turn位連帶九龍方向最左線攬炒

巴士勁多人中途落車

881話紅隧車龍
塞到去沙田威爾斯

有架巴士打死火燈擺埋咗一邊
第一次見間封要係管道入面封

一到8點就停哂 準到

急尿

我反方向，港島去九龍都塞到pk

手足做到嘢

手足黎

㩒到電話35%電

和你塞 十分成功

紅隧係個loop, 是但一邊塞都會塞埋另一邊

有冇人一齊仲塞緊
有排都未番到

其實平時朝早冇事冇幹西隧都塞上收費廣場

其實點解

落左車食埋個早餐先

塞左一個鐘

加士居道開始郁啦

D水咁混濁？
睇相以為爆水管

死撚晒

8點半香港站好順暢

又話經濟差 人人無工開ge

塞車塞撚到雨都停埋

+1
個幾鐘都未離開到土瓜灣

連汀九都塞埋

大交合肯黑雨咪唔會遲到囉

無嘢可以阻止香港人返工

塞左差唔多個半鐘

塞咗75分鐘啦

依家先啱啱過浙江街遊樂場呀
又係北拱街嗰個濕鳩位塞緊

邊個位

敦克爾克大撤退似d

壞車師

大交合手足用暴雨警告幫大家塞車

行人路都塞 d人多到

講得出依句說話既人都係無咩腦
但港奴又真係當金科玉律

半夜搭定通宵車到公司好唔好，咁全世界唔會有人遲到
塞車係客觀問題，而唔係你個人做錯野
何況你已經最早車

全港大爆炸

仲要返工真係笑撚死

塞到去西隧

三罷了

究竟跳唔跳車好
咁坐法 11點都唔知到落唔落到車

去尖沙咀咪冇事，過港島冇郁過

西隧往港島入口排長龍

又話人人無工開

見到成車人都同緊老闆傾緊計

有冇人急住屎尿塞車？

正

好肚餓

有無人影下紅隧依家究竟咩情況呀？

個個都打電話解釋

落雨梗係揸車
幫大家塞耐啲

點解班老細番到公司

康莊道橋底有個u turn位 俾尖沙咀出嚟嘅車調頭過海（？）
而家紅隧塞咗南行—> 塞u turn位 —> 塞埋康莊道&紅隧北行？
唔清楚

係巴士塞到出太陽

坐左一個鐘 海都過唔到

住港島咪返到

我坐果架都係

因為紅隧出口有個調頭位入返紅隧
你以為好少車過完海調返頭？佢成個尖沙咀都要經紅隧出口段路調頭入紅隧或者去公主道東九龍

係車到瀨左屎

其實我只係想去紅隧轉車姐

線問題
向香港塞一定搞埋向九龍

你都係執定屋去旅行啦

一部巴士死火 + 一場大雨就塞咁...
如果香港爆喪屍，唔駛一日就死九成人

驚慌嚴厲譴責四處塞車

係紅隧塞左一個鐘啦
等到眼瞓

今日全港大三罷,到到都塞車

全個Google map都係塞到啡色
港島九龍新界都冇得避

我繼續搭巴士嘅time cost蝕啲

入到嚟即刻燈撚到唔塞

多謝手足

西隧都塞

講到好似真係會爆咁

終點在望

走啦

仆街睇唔到個post已上車

架車好靜

1，塞u turn位倒塞轉頭
2，班仆街司機停天橋底個黃格，搞到冇車出到去左線（啱啱經過見到），呢啲人真係好撚仆街，係都要突個頭出嚟停黃格

輕鬆

我宣佈今朝黎明行動極之成功

有咩問題？你趕時間人地都趕，將心比心俾你揸車咪又係一樣

仲成功過之前既抗爭，全程都塞車

国安法拉左人未

紅隧終於郁了

停黃格犯法喎青

暴乳手足

班老細訓公司
認真

塞到天水圍

仲塞緊，CLS

去搭船

今朝和你塞行動好成功

洗衣河同亞皆老河

個半鐘終於過咗紅隧
由紅雨塞到出太陽

紅隧嗰個快啲著草

一片死寂

強烈譴責和你塞行動

黨鐵群組感染

你有冇車牌架

點解往九龍，隧2條線可以差咁遠
左邊塞到on99，右邊暢通無阻

參與非法集結 司機暴動 破壞社會安寧

拉咗啲雲先，落大雨塞多兩錢重

一落雨硬係多意外，明明又係咁渣，好心換返條好少少胎啦，個個慢撚到西咁，一係就太快不自量力炒車累街坊

紅隧北行一塞香隧第一個死
之後就到東廊東行
再塞就輪到東隧南行死
東隧都死埋之後將隧, 觀繞同大老山
大老山再同原本塞到獅隧嘅紅隧龍尾攬炒

左邊多巴士

巴士上返行人路

8點35分紅隧口見條人龍長到
之後搵唔到龍尾就算9數轉西鐵去尖咀過海
9點10分返到公司
雖然做咗港豬
但唔想落咁撚大雨又焗喺紅隧罰企

左線巴士
但我見有巴士偷雞行右線

大老山塞到上大埔......

政府啲膠水 搞到周圍水浸

cls

落車啦仲諗

咁都講得出應該冇車牌年中幾多人死喺黃格抄牌

將心比心先唔停黃格，自己完全冇快過但就塞住主要道路阻住其他人

非法集結 勾結外國勢力
拉得

痴撚線，7點15分出門，諗住行東隧去北角，最後9點零五分先到

今次係紅隧南開始先

雨雲快啲去台灣避一避

去到青山同大欖啦

點解唔係我架

南行死北行一定同時間死埋

嘩你啲屎好鬼啡

你個名同我一樣

屌你老母，垃圾車就唔好出街啦

樓主你個住宅位置幾好wor

好似武肺咁傳開去

痴線 7點30 107 8點05分入紅隧 而家出紅隧
未到巴士站
急尿呀頂

未俾人捉到

但D人走哂去下層

塞咗個半鐘 就快餓死

香港地大把呢垃圾唔識揸車但揸住架車週圍走

Ip都唔洗check

柯士甸道個大十字又係咁
次次都衝黃格搞到成個尖東漆咸道爆炸

班仆街以為塞車衝左會快啲
屌你啦就係你擋撚左黃格先會塞番轉頭
成個圈黎架

你趕住返工？

龍翔道頭先已經塞車塞到仆街

其實奧海城塞乜撚嘢
一出青沙就停撚咗
但去到睇又唔係撞車

恭喜晒喎

旺角塞番轉頭

咁少
我諗我係隧入面停左一個鐘

巴打可唔可以上你屋企玩

港島都塞......搞到我唔想返工

屌你老母仲係灣仔塞緊

你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

假左d喎

i know that feel bro

屌你老母紅隧左線一直塞 係啲右線撚樣係咁島頭抄返入左線
左線塞嘅就一直係到塞

係咪通返喇已經?

有邊度唔塞

9:30佐敦上車
9:45過咗西隧
又唔係太塞喎

因為就係塞左線康莊道

8:00上車 到依家仲未到紅隧

小7:15搭巴士，塞到而家仲未到，附近又冇地鐵

利申平時50分車程

全港最大停車場

今日請假算，半路落車返屋企

邊度上車

直接話塞車 唔會用假

啲車都嚟唔到西隧

好多假未清
講塞車既話老細要我lunch後返工

大哥點樣塞到去西隧

唔係趕住番工既問題

係急屎急尿無得落車

啱架啦，屌鳩d塞黃格既垃圾，過唔到又衝出黎柒，全世界望住佢頂住條路

好多自爆post

過左紅隧啦

塞左幾耐

一個鐘

利 往九龍方向

Sorry大佬下次加返括號指明西隧

計塞就一個鐘四十分鐘左右

好搞笑
班藍屍返唔到工又唔屌政府嘅

你有冇紙巾呀，叫樓下啲人抛兩包俾你啦

Po圖嗰啲小心自爆住宅

笑到仆街

話比人知自己搭党鐵
on99

不如話太撚多人渣車
塞條路望出去唔係的士就係私家車

坐住堆屎

和你塞 拉得

淨係塞紅隧都一個鐘四十分鐘

急尿未

未到加士居道已經開始塞

有需求冇計，巴士準時D咪坐巴士，事實上就係點都渣，不如舒服咁塞，同埋有部分人朝早渣車係接自己仔女返學，冇得怪人

想飲水都飲唔到飢寒交迫

大家過到紅隧未

太子道仲係好塞

接送仔女唔係問題
但好心佢地一送完就走啦屌
你老母係度死磨難磨 有啲唔係門口都唔撚俾佢地落車咁 個仔好似無腳咁撚樣 行多兩步會死

九龍城同九龍塘中間勁多，搞到界限街同窩打老道勁多車

屌佢老鼠 我由新清水灣道已經開始塞

再入太子道東又塞

去到馬頭圍道又塞

過埋紅隧又塞

根本全程都塞

之前未開學日日暢通無阻
開咗學之後日日和你塞
今日用多咗成倍時間起條路到塞

和你塞就係咁簡單？

老細問： 點解唔早啲出門？

幾架車已夠

停黃格正一冚家剷嚟

已經問左

【馬路的事交通消息】較早前紅隧去香港，管內慢線有壞車已經清理，龍尾：瑞峰花園。

龍尾大圍

全港瘋狂撞車

0810上車，仲係土瓜灣

兩仔乸慌唔係晌車度汁劑先入門口咩

歷時2個鐘 終於入到紅隧

手足好波

停黃格搞到另一條線堆車冇得郁
講得出將心比心果下好野

唔信，有無咁耐

竟然係住侯王廟

塞到仆街，係金大仙狗屋已經塞緊

依家D細路矜貴嘛，咁多怪獸家長就知咩事
不過塞車就變左社會同經濟問題

其實返學同停學真係差好遠，冇左家長車根本成條路都冇車

應該係美東邨，新嗰幢

富豪炒車嘛

係咩，見到另一個post，上海街同港島又有炒車喎

答：點解知道落大雨所以要早啲出門？
點解知道多撞車所以要早啲出門？
點解落紅雨? 點解落紅雨你都要人準時?
點解你問咁多點解?

笑死 黃格停叫人將心比心

新蒲崗又有狗車 都唔知搞乜

拉左個司機未

全港大三罷重現
三罷個陣都無塞咁耐

落車未
我坐低食緊歐陸早餐了

紅隧塞到獅隧

屌，唔怪得知今朝咁撚煩（住正馬路附近）

撻陣了

反而紅隧唔係好塞 係入紅隧塞到仆街

7點3搭巴士過海
9點先落到車

快 ip都唔洗check

有沒巴打係車到急屎緊？

罷工go go go

仆街政府 用膠水封磚呀啦
依家現眼報

On9 745上車 而家先入到紅隧

蝴蝶效應
掟磚原來就可以了引發黎明行動

7:15天后上106 8:45係紅隧口行出巴士站
祝你好運

塞到入沙田 真係高手黎

抵

咪就係個啲撚樣明知過唔到都要擲住個黃格囉，佢老味，qe 外個加士居道十字路口長期都係咁，一擲黃格，兩邊都走唔到

其實係咪真係關事?

技術問題
有啲人一落雨就盲撚左

想問有無塞到入大埔

仲要兩邊都走唔到，不過我見過另一條線嘅車隔離過，仲要攝位頂住佢，頂到轉燈先走，然後停黃格架車進退兩難，超尷尬

一定關事
啲水原本係磚la中間去水 靠啲泥吸水
而家封死哂點去水

急屎急尿咪仆街

點解會咁難去水

比埋新聞你自己慢慢睇

樂富邨嗰啲位？

成個國家前排差唔多浸晒都wfc
驚你個香港省水浸？

國家水侵係因為錢多
黨員去唔到美國 咪將d水留係蟈 與民同享

問返佢點解唔home office
點解公司唔開係你樓下
點解公司唔提供住宿/酒店比員工住

唔撚怪得近呢幾個月落雨都水浸啦，好似返撚左去90年代咁
政府真係現眼報，不過都係果句，又係洗納稅人錢，又唔洗等你選，理Q你香港人點睇

Yes!

太多DD仆街

太子道東去旺角、太子D排日日塞，塞到倒灌返彩虹道都塞埋

七點幾新蒲崗去土瓜灣都要用成三十分鐘。

D排揸車準備定尿袋好

全民三罷

我明 我講樓上叫人將心比心條友

香港01偷圖

咁又好難話佢偷
人地都係capture正苦天眼

又冇人被捕

天眼台唔係手足報料上去架咩

係咩？
呢個角度以為係正苦嘅添

今日簡直係四驅SUV發威之日

好多兩驅天雨路滑炒車, sedan浸到死火

2個鐘

個黎生有冇俾同事笑左成年

最下面個翼哥真係型撚到

游過去啦

咁誇張

大埔
0715坐271
0945先到美麗華

原來今日係紅隧塞到去西隧

今朝係油麻地同尖沙咀出口塞番去南昌站
然後過咗收費廣場再塞到成個紅隧入口咁